成日頭痛跟住就嘔

都係上年開始，食飽之後頭痛，好痛個隻，坐陣就覺得個胃頂頂下，即刻衝入廁所嘔返哂啱啱食既野出黎
睇過醫生話有機會個腦有事，不過之後都不了了之，靠食止暈止嘔藥頂住先

有冇人都試過咁

RIP

似腦有瘤果類
你快啲照下啦

補充返 話係耳水不平衡 可能
樓上咁多位靠嚇

快的照吓求安心
一陣後悔呀

我早幾年一年都會一兩次
初時以為早餐食錯嘢點知有次冇食早餐都會

肯定個腦有事

唔好打咁多飛木戈

開頭都以為係
但原來冇痾基本上唔會係食物中毒

其實真係去睇醫生都唔知可以點 醫生聽完都唔會有頭緒，逐樣check又貴到仆街

偏頭痛？

樓主有咩心願好快啲做了

我仲有樣就係頭痛之前會先眼花，跟住焦點完全睇唔到嘢

我都成日頭痛，有時痛到感覺到腦入面啲血管係度跳動

食左cheap魚生，有寄生蟲？

就咁去診症一次
佢話乜都有可能
唔通真係樣樣都check咩

冇
食甜野食飯都試過頭痛
應該唔關食物事

不過聽過有人會食完甜野跟住頭暈

咁食止痛丸算數？

偏頭痛，早幾年我成日都有，
一發覺對眼對焦有問題就即係請假番屋企食藥訓覺…

咪係 又唔係李嘉誠個仔，check嚟把撚

係
舊時讀u都好少頭痛
出黎做野幾年愈黎愈密

係咪壓力大